我宣布基督城義士為真英雄

敢於反坑左膠蛔膠同入侵者
真英雄是也

BTW香港幾時可以出到一個義士

即刻兩件港豬左膠

戰果咁少都叫英雄
最多咪勇士

十字軍

你去阿拉伯開教堂一樣會有咁嘅結果，宗教真係on9設定

正義勇士

【新西蘭槍擊案兇手所持彈夾疑似寫有“為了羅瑟勒姆”】羅瑟勒姆性侵案是1997年至2013年間發生在英國羅瑟勒姆的多宗少女被性侵犯的案件，估計受害人多達1400人，犯案者大多是巴基斯坦裔男子。雖然受害人向警方求助，地方當局知悉疑犯是少數族裔後，擔心被指責種族歧視而不願跟進調查。

左膠誤國

睇得《六點半新聞》多 唔知點解會覺得有人殺伊斯蘭教徒係一件正義的事

消滅蝗蝻蛔蟔蛾仲唔係正義?

馬丁路德金是黑人
曼德拉是黑人

前者死得早
後者玩殘咗南非啦啦

同當年徐sir一樣